
                      Una película en mi humilde opinión, con falta de otros films que expliquen un poco la historia de flash, que si, tiene una serie, pero algunos no queremos ver 5 temporadas para enterarnos de la vida de Barry. Volviendo a lo anterior, Ciborg merecía una película, al igual que Aquaman, al que me parece delito que no se le haya hecho un film entero antes de esta quedada de superheroes a mi parecer, infravalorados. 
Wonder Woman brilla por si sola, con peleas a un nivel acorde a su poder. Superman otro acierto, 